{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26609",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "계룡 화이트 모텔"
    },
    "text": "当宿は35室の客室を保有しております。 近くにはKTX鶏龍がいる電車の駅があり、アクセスが容易です。 韓国語で案内サポートを提供しており、気軽にご利用いただけます。 駐車場は30台の大型駐車場を保有しており、入口の向かい側には公営駐車場をご利用いただけます。 人材開発院は近くにあり、約5分の距離にあります。 また、鶏龍台は約7分の距離に位置しており、大室地区の開発現場は約3分の距離にあります。 総合運動場は5分の距離に位置しており、鶏龍市役所は宿のすぐ前に位置しています。 宿に来る前はホームプラスの向かい側に位置しています。 客室の内部施設としては、それぞれの客室に浴槽が設置されており、特室には高級マッサージチェアが設置されています。 またモーテル1階にはコンビニエンスストアが入店しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "35室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車の駅は何ですか？",
            "answer": "近くにはKTX鶏龍がいる電車の駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿のアクセスはどうですか？",
            "answer": "アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "宿では韓国語での案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内サポートを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は30台の大型駐車場を保有しております。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに公営駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、入口の向かい側に公営駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "人材開発院はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "人材開発院は約5分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "鶏龍台はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "鶏龍台は約7分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "大室地区の開発現場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "大室地区の開発現場は約3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "総合運動場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "総合運動場は5分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "宿のすぐ前に何があるのですか？",
            "answer": "宿のすぐ前には鶏龍市役所が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿に来る前に何があるのですか？",
            "answer": "宿に来る前はホームプラスの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室に浴槽が設置されており、特室には高級マッサージチェアが設置されています。"
        },
        {
            "question": "モーテル1階には何が入店していますか？",
            "answer": "モーテル1階にはコンビニエンスストアが入店しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 420
    }
}